圓方車聚大山dick

今次車聚唔見左大山dick既？係咪媽咪唔俾出夜街

Who

見到條撚樣啦 12點左右走

who?

今次有無俾人笑？

呢條撚樣話佢有次夜晚晚車條女去到深圳灣然後放低佢，話因爲俾人撚而去報復
唔知吹水定點

呢條友淨係識直路踩地底油，入灣就Brake到部車就快停先轉灣，然後話自己大山最速ek3，周圍聊皮，又話自己快過部Tesla Model S
收皮啦屌，灣都唔識入，渣部垃圾都快過佢

大山dick已負皮

見到

有無ig欣賞下